「25/1」九巴抽iphone link集中討論

九巴部分有iPhone抽之路線：
80M, 118, 87D, 85A, 91, 41, 5C, 274P, 85B, 3C, 68A, 113, 260X, 53, 7, 203C, 270C, 102, 258P, 26, 85, 108, 72A, 74K, 45, 219X, 213X, 28, 72X, 2B, 8, 103, 101X, 2F, 41A, 171, 101, 91M, 215X, 261, 67X, 182, 104, 208, 960C, 904, 5, 86C, 224X, 270A, 289K, 112, 261P, 960A, 75K, 271, 905, 170, 281A, 117, 72C, 74E, 109, 18, 281M, 82C, 272A, 960B, 81C, 73, 272K, 67M, 258A, 35X, 63X, 98D, 13X, 267X

咁多個post都冇link

恒大表示不滿

又要再禁過

又搵死人

今日都係拎晒d 5分+50分就算

搵死我

講真邊個設計咁既抽獎
真係諗住要人禁足電話一日咩

揾得嚟嘥心機嘥時間
唔明有乜好玩

11k都無

要1-2pm先有分拎

無野，自
原來pm

垃圾驚 唔撚玩

根本中唔到，唔玩了

好難搵囉

整呢個game既人真係有問題 係咪要人撳到肌肉酸痛

help pish

仲玩

未能提交: 參賽者已被取消資格，如有疑問 ，請與 Move Hub 聯絡 (info@move-hub.net) 。

圖 ？

冇咩野做咪玩下

留名